宮崎駿算唔算晚節不保

咁就俾鬼滅之刃收咗皮

但係啲宮崎駿拎左奧斯卡喎

此post已完

屌你老母因鳩住吠撚死你

鬼滅拎到奧斯卡最佳動畫同柏森影展金熊獎我地再嚟討論

攞柏林金熊獎應該難過攞奧斯卡最佳動畫唔知幾多倍
兩個獎唔同層次

靠套動畫拎金熊獎

秒

晚節不保係咁用㗎咩，唔係應該話宮崎駿老年出咗部好差嘅作品咁嘅情況先用晚節不保咩？

拜登獎睇完歷屆得獎者得啖笑

樓主垃圾，五毛，此post完

你第一隻衝出黎吠

鬼滅最多叫做熱潮，宮崎駿動畫同配樂可以話令呢兩個界別昇華到另一個層次，影響深遠

崎哥 故事嘅message 唔係鬼滅可比

宮崎駿d動畫百看不厭
鬼滅呢d睇一次就算撚數啦

拜登鍾意睇千與千尋喎 宮崎駿啲主角都係細路